［唔好怪多post]有不反對通知書

和平安全
和平安全
和平安全

如果你想一班作惡行兇既社會暴徒得到應有懲罰
請出席

和平安全
和平安全
和平安全

唔好怪咁多性質重覆既post
多一個人睇到就係多一個

致全港29268名警務人員：

如閣下真誠地相信，一名女子深諳水性，全裸死於海中而沒有可疑，並認為在警方向傳媒確認死者身份後第二天迅速被火化是合理的話，那就是在侮辱你們自己的智慧及專業知識。
我個人並不相信。
如果你和我一樣，對這件事抱有懷疑，但選擇默不作聲的話，就等於你們所有人都是幫兇，將會承受無法想像的業報。
她只有十五歲。
不要再自欺欺人，幻想自己是無辜的。
報應不爽，沒有一個人因為擁有特權而能夠逃過。

一名祈願炒車的熱心市民

郭榮鏗喺881引述Ted話眾議院通過法案問題不大，但參議院會有阻力，希望大家暫時停止暴力，唔好被人利用